M記撚 食薯條先定食包先

薯條 涷左唔好食

轉栗米

加牛油

夾係塊包入面食

一半/六成著條先食bell

食右邊

btw涷字點解？

夾埋一齊食

洗手先

代表等待時過長比凍更撚柒凍所以加一點表示好撚尻柒涷呀屌你老母

凍著條先好食

凍到出水

食薯條先
食到一條都冇先開始食包，食到一條都冇先開始食包

如果唔係食完個包可能會食定啲薯條嘥曬啲嘢

包薯條汽水榨汁

up緊乜?

應該想講食完個包可能會食剩啲薯條

食薯條先
因為好易比朋友搶晒

食包先

其實咁既野都開post 真係念唔到咩人會有呢d 想法

食屎

好o野緊係留比你食

其實咁嘅o野都講出嚟 真係"諗"唔到咩人會有呢"啲"想法

其實咁嘅"嘢"都講出嚟 真係"諗"唔到咩人會有呢"啲"想法

兩邊一齊食